男人對於女人胸部有咩感覺？

我第一次拍拖，我男朋友話佢對於女人胸部冇感覺

想問係咪真係咁

通常是基或戀童的才會沒興趣

好軟好正
好有手感
利申：一年冇渣波

咁大鑊

冇呀佢摸完之後， 一本正經咁同我講
我對於胸部感覺㗎， 想你興奮

我當下嘅表情

你同男朋友兩個都係男
唔洗理條問題啦

絲嚟㗎

咁佢係咪對男人胸部有感覺

突破盲腸

你男朋友：我個波都大過你

我會形容佢係好正經嘅人

大家發展呢段關係都幾慢熱， 拍半年開始先拖手仔

冇示意圖好難討論
可能你太細

佢最後仲要話都唔係咁大

可能你條仔對波仲正過你

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

實不相瞞我同佢都係20頭歲
我哋都接受到慢慢嚟
原本prefer再慢啲 算快㗎喇

哇。極品，真喺無波，同個女popo露點去游水嗰個有得fight

未必係你條仔既問題
比哥哥檢查下？

平到噤
邊位

你知點解啦

間唔中都會係街見到啲男人大波過條女嘅情侶

除非你平

佢個樣真係勁平靜
屌

暗蒼同波係唔同架

愛
係愛

好正
有種吸引力,會好想摸好想渣

利申:未掂過女

你點知樓豬係女人

係咪你無波
無圖都比用number嚟參考下先

女朋友0胸，好想死

D75， 算唔算大？

一年冇渣 琴日渣咗

揸住對肥仔波可以有咩感覺

1999

咪就係 仲要見到個死人樣

屌 笑撚死

屌你老母

巴打加油
今月單身一週年

男人肥仔波梗係冇感覺啦

D點會細

利申：我E

佢話我瞓低嘅時候個胸細咗， 應該只有b

我都對女人個胸無興趣
我對女人條撚有性趣多d

【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

Same here
算大㗎啦，太大個shape唔好睇

thx

可能安慰你。。。

我下個月啊
巴打

咁揸波用左幾耐

around 10分鐘？

我話冇咩feeling之後佢就冇再掂過

鐵面陳？

男人對於俾女仔摸大髀有咩感覺？

講梗係咁講。。。

I mean拖手用左半年時間先拖
咁揸波用左幾耐時間先揸？

有邊個瞓低個陣唔會細
除非假波

佢問咗我先，我話ok，佢就嚟料

我個ex 34C，超好手感，個種感覺係好撚難忘

拉

如果唔係中超，一係你腍得滯，一係你條仔基嘅

會唔會係你男友怕你誤會，覺得佢鹹濕，所以先話對揸波無感覺？試下比d暗示佢

有公關公司係咁搵人出甜post

樓主blocked

你男朋友有問題，正常男人係胸奴

因為你平姐

收皮

點證明

唔想知 拉

樓主應該冇波

佢個問題明明係問幾耐先揸到你個波 點解你答極都答唔到

一係你冇
一係佢玩慣大波波

證明樓豬溝通都有問題

上咗熱門
pull

平胸可以有咩感覺

拉，垃圾post

。

不推文

有公關公司係咁搵人出甜post

大你20年

10分鐘笑到仆街

冇圖好難討論

可能你對波有問題
俾我揸下睇下係咪先

你試下揸返佢條腸問佢有乜感覺

兩個都係初戀？

fuck off

樓主對文字理解都有問題...我信你地純情

因為基本溝通答問題都唔掂